[考古] 有無邊隻港股有QQ嘅影子?

跌佢又未跌到330咁癲
8號仔?
5號2005年啲人吹到$300
老母$130入過
但起碼有息收

思捷